你班黑警今次大撚獲！！哈哈哈！！

嘻嘻

提出證據,聯絡警方

不用了
我地直接聯絡聯合國 國際法庭

笑唔出

核彈 但對面可以繼續無恥咁咩都唔認/死拖

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

又咩核彈

［突發］林卓庭：10:30公開黑警淩虐被捕人士片段

林卓廷記招WOR CHING

黑警表示未撚驚過